---
title: " futebol"
date: 2010-07-06 15:29:05
---

_"se não me é permitido se importar com um jogo que o homem joga, tampouco eu deveria ser afetado por qualquer outra coisa que o homem inventa."_ [daqui](http://www.themillions.com/2010/02/the-magisterial-goal.html) [em inglês].
